東港城 日牛

終於開門做生意喇，去幫襯下先

門口個姐姐呢？

仲有冇工開？